%@Titre:Amérique Nord 2011

\parbox{0.33\linewidth}{\psset{unit=1cm}
\begin{pspicture}(4,3.3)
\pspolygon(0.4,3.2)(3.5,2.4)(3.2,0.5)%ORK
\psline(2,2.8)(3.3,1.4)%AS
\uput[l](0.4,3.2){O} \uput[ur](3.5,2.4){R} \uput[d](3.2,0.5){K} 
\uput[u](2,2.8){A} \uput[dr](3.3,1.4){S} 
\end{pspicture}} \hfill \parbox{0.62\linewidth}{ Dans la configuration ci-contre, les droites (SA) et (OK) sont parallèles.\\On sait que SA = 5~cm, OA = 3,8~cm, OR = 6,84~cm, et KR = 7,2~cm} 


Les questions de cet exercice ont été effacées, mais il reste ci-dessous des calculs effectués par un élève, en réponse aux questions manquantes. 

\begin{enumerate}
\item $6,84 - 3,8 = 3,04$ 
\item  $\dfrac{5 \times 6,84}{3,04} = 11,25$
\item   $7,2 + 6,84 + 11,25 = 25,29$
 
En utilisant tous les calculs précédents, écrire les questions auxquelles l'élève a répondu, et rédiger précisément ses réponses.
\end{enumerate}